點解m記雪糕隻醬一掂到雪糕就會變脆皮？

明明雪糕都唔係0度
有無物理jj解釋下

留名

朱古力 freezing point 係零度?
噉你平時點買到一嚿嚿嘅朱古力食?

因為雪糕凍
同個醬係朱古力 幾度就會變硬…

老麥用果隻叫假朱古力, 唔係天然可可黎, 就算唔擺落雪糕, 擺落十幾度室溫都會硬化

因為朱古力醬係青頭
掂到白白淨無性病既雪糕就即刻硬哂

啲朱古力醬每日都掂過百碌雪糕
點解又可以keep住硬?

真朱古力(需調温朱古力)加椰子油就會凝固 變脆皮
假朱古力(無需調温朱古力)有化學野都會凝固 變脆皮

以上資訊由全連登認為最低質YouTuber 點cook guide 提供 佢一早拍曬片講啦

因為太多牛奶味

因為我今日先第一日食
明白哂

朱古力就無定企

好尷尬

椰子油